[問物理JJ]大學教Physics既老師通常係藍定黃?

咁問係因為一向覺得教Physics既人會比較理性, 有logic之餘分析能力應該比一般人高。
有冇讀Physics既人講下自己老師?

關咩事 葉劉就學歷高 射波華就工程仲唔夠理性?

Physics 似科學家唔同d

I think is yellow

已知：
湯博士（黃）
郭新（黃）（前HKU science dean)(天文學）（反對李國章做校董主席）

以前個academic supervisor似係藍 (應該已退休)

睇人既姐，一個係黃唔黃係睇道德心，唔係睇學歷
但讀Physics通常都好在乎係咪Fake News

唔好以為黃色代表聰明代表明辯是非

k kwong vs 曹宏威

咁會唔會分科？
例如讀商業多藍
讀護士 社工多黃
讀science 扮中立之類？

太斷章取義 唔通讀毅進多藍？呢啲野冇乜分辨 真係睇個人道德水平 接收嘅資訊

楊振寧入中國籍

垃圾

香港仲有冇有名既物理學家?

好似香港得cu physic有啲人識

cu physics 好似排第3
唔知佢地黃定藍, D LAB比人整爆曬中國研究生又走曬佬

保護手足please